單親鬼父「做愛改運」...硬上2姊妹1196次 判囚26年半

單親鬼父「做愛改運」...硬上2姊妹1196次 判囚26年半
2017-08-18 01:58:00

新北市一名鬼父，14年前與妻子離婚後，竟以「行房可改運」為由，對年僅12歲的大女兒伸狼爪，8年間性侵1180次；小女兒滿12歲後，也遭他猥褻性侵15次，甚至還曾喝下女兒尿液。兩姊妹隱忍多年，決定對父親提告。新北地院合議庭依強制性交等共1196罪，判這名父親26年6月。

判決指出，這名52歲男子無業，全靠老母親和子女養家，2003年時與前妻離婚後，他竟從隔年開始以「行房改運」為由，對當時年僅12歲的大女兒騙稱，可以透過做愛改善人緣，否則就會有劫難發生，強行以大約每周3次的頻率性侵女兒，直到2012年大女兒結婚離家才脫離魔掌，8年來總計共性侵1181次。

此外，這名狼父從2006年開始至2009年間，還將魔掌伸向當時剛滿12歲的小女兒，以類似手法裝神弄鬼，強行性侵、猥褻15次，甚至還曾變態將臉貼近下體喝尿。兩姊妹成年後陸續離家，不過大女兒先前離婚後寄住在哥哥家，去年竟然又遭到父親性侵。

兩姊妹互相討論後，決定揭發父親的惡行，一起報警提告，法院審理時，這名父親坦承犯行。合議庭斥責身為父親卻不善盡教養之責，反而為了滿足私慾，長期對兩姊妹性侵，造成被害人身心嚴重受創，造成2人無法磨滅的陰影，因此判處他應執行26年6月徒刑。

新北市 +1分

1180+15=1196

下面寫1181

新北

點數到

寶島

精算師都計唔到咁準

又係鬼島

體育台

1196次

52 x 3 x 8=1248...我計錯數？

大女變了公廁嫁人

52 x 3 x 7= 1092...點計都唔啱既？

新北市+1196分

你睇漏大約，careless mistake下次要改

塊面貼西再飲尿

搞咁多次判26年抵啦

之後離婚，或者對佢都有影響
一做就有陰影或者完全唔想做

平均每屌一次只係坐八日監